他給出的理由是1月份的一件事，當時他的女兒被發現在校園裡拿著一支電子煙筆。 在大流行期間，學校體育變成了“俱樂部”——現在兩名教練離職了 
 該雜誌證實，Dorris把這件事告訴了她在城裡的一個朋友和她的母親，他們都證實了她的說法。 前模特艾米·多里斯表示，唐納德·特朗普總統性侵了她，李周，2020年9月17日 
 她說，對於任何事件，“都要儘量看到積極的一面，以及如何處理它。” 瑞士一個滑雪場是如何被傷寒侵襲並倖存下來的 
 當一個病毒式傳播事件發生時，媒體的關注度是令人難以置信的。 當警察停止工作時，市長能做些什麼? | 2020年9月3日|ProPublica 
 Robinhood正因3月份的停機事件面臨來自客戶的集體訴訟，他們聲稱這一事件使他們蒙受了損失。 Robinhood應用在蘋果和特斯拉交易量飆升的情況下遭遇滑鐵盧Jeff 2020年9月1日財富 
 這是不可能的，除非人們公開談論，而不是讓每一個犯罪都是獨立的事件。 掩蓋和關注:實際上，這是關於自殺新聞的道德|Arthur Chu | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 “哭”事件被認為在初選中傷害了馬斯基——他輕鬆贏得了初選，但得票率不到50%。 世界上最難的政治測驗|Jeff Greenfield | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 “我想這是他們第一次丟了飛機，”旅行社經紀人多伯斯伯格說。 推測的亞航QZ8501航班的墜毀與MH370完全不同 
 他們平安無事地完成了這次旅行，而全國各地的報紙都報道了這件事。 小馬丁·路德·金如何影響山姆·庫克的《改變即將到來》|彼得·古拉爾尼克| 2014年12月28日|每日野獸 
 這件事激發了他對聖誕老人的信仰，但他要等近20年才能打扮成快樂的聖誕老人。 Kerry Bentivolio:相信聖誕老人的國會議員|Ben Jacobs | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 然而，這一夜一夜平安無事地過去了。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 他母親記得的一件小事，不無寓意。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊 
 然而，現在所提到的並不是事件本身，而只是敘述中賦予它的形式。 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 這件事只花了幾秒鐘的時間，威妮弗雷德幾乎沒有注意到，因為她太緊張了。 紅年|路易斯·特雷西 
 發生了一件奇怪的事:夜裡，一艘艦隊清掃艦靠岸停泊，船上擠滿了傷兵，主要是澳大利亞人。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓